南亞刀匪闖旺角賓館 逼大陸仔過680萬人民幣

旺角發生賓館劫案，下午近2時，2名內地男子被2名男子帶上在洗衣街215號一間賓館內，期間，3名南亞漢與另一男子闖入賓館，持刀威逼其中2名內地男子，轉帳680萬元人民幣(約780萬港元)到指定銀行戶口。

6名匪徒之後逃去無蹤，事主自行到旺角警署報案，報稱遭人行劫。警方正追緝3名中國籍男子及3名南亞漢下落，旺角警區助理指揮官(刑事)鍾志明與多名探員接報趕抵賓館，翻查附近「天眼」作進一步調查。下午4時許，探員拖篋進入現場調查。

dog bite dog, good good job